【毒撚】有冇人真係好慢熱

極度唔識同新識嘅人相處 變到唔識講野咁 1對1都好啲 如果對住一大班唔熟嘅人就好似啞左咁 要有一兩個fd喺側邊先可以正常返喺fd入面不嬲做開小丑柒開 但一冇fd喺度就驚呢樣驚嗰樣 完全唔識識新朋友 講句野都口疾疾又唔可以好似中學咁日對夜對 同其他人完全fd唔到可以點算

一對一先難 一大班人都叫可以做邊緣人唔講嘢

Me 曾經俾人以為自閉

可以做邊緣人唔代表冇問題呀一對一人少少講野冇咁驚

係明明自己唔係咁 但冇fd喺度嗰陣真係變左另一個人咁

me

超慢熱，
大半年時間，先同對面個同事有傾幾句

宜家做project都唔知點算

same之前做左一個月暑期工 走嗰陣唔知有幾多個人知我叫咩名呢

對住唔熟/新識嘅朋友吾識點同佢哋相處，寧願做邊緣人，係對住好熟嘅fd先可以做返自己

Same 有熟嘅朋友見到我同新同學冇野講仲以為我俾人排

唔
有時真係分唔到邊個先係自己真係好想同唔熟嘅fd講自己真係唔係咁

我以前都係咁,不過近年好少少.

巴打係點脫離呢種性格 我一直都逼自己做返自己但好多次都唔得

一樣情況

自從我鼓起勇氣問個女仔拎電話,又同人表白過之後,個人就大膽咗好多

不過都兩樣都衰咗

唉 我就係咁 人地個個埋哂堆 我就獨家村咁

有 一大班人真係唔識caRRY點識 但1對1又無事

我反而鍾意獨家村

吾你老母

我對住一班人會唔敢出聲
但一對一或者熟左就會好多野講
本身個人又唔係話毒，可能只係唔太識同人相處，唔鍾意去浦，學校係自己主要甚至唯一嘅圈子
好彩我而家讀緊個programme 特別，幾個sem都同果堆groupmate一齊上，唔係一定會變餘數

屌完先傾到計

頂我都係 熟d嘅人有時真係會對佢地講得太多
不過你有groupmate都好 我次次做完project就變哂陌路人

點睇成件事調返轉即係一大班人唔太熟反而可以吹到水講啲冇營養話題鳩下鳩下 但係好驚同唔太熟嘅人一對一相處但係自己知自己係慢熱只不過好容易就同到人扮熟